
                      Muy buena la pelicula. Es muy original y muy entretenida. A mi me a gustado mucho. 
Te hace pensar en el tiempo que tenemos y se asemeja de forma un poco diferente a la vida real. Si no tienes tiempo es como el que no tiene dinero.
        
            